有冇人一個人太耐而唔敢同人發展

如題

Sorry for 1999有冇人可以話我知點做
利申 借朋友ac 真絲

同你差唔多，不過有理無理我會發展左先
可能自己太恨拍拖

怕再錯誤地開始 又會再面對感情結束的一天

佢平時點對你嫁？
行為...態度

其實識佢唔係好耐同埋唔係成日見到佢所以都冇咩特別嘢講到，但係如果一大堆人一齊傾計嘅時候就算係其他人講緊嘢佢都會淨係望住我，我望到佢望我嘅時候我避佢眼神佢先會望返其他人 我唔知咁樣即係咩呀，因為佢唔止一次係咁，除咗哩樣我諗唔到有咩特別啦

那一刻含情回眸 原來是我妄想裡的那點綠洲